［正視聽］大佬個成半個熱門都係侵

侵係講咗啲嘢
但有邊次係跟返句說話去做

唔好唔記得美國係民主自由國家

共雪 South Park Zedd讚South Park post
NBA 國會 人權法etc.

邊撚個話外國戰線已完？
佢哋唔係奉旨出聲
係佢哋都覺得佢哋嘅人權自由被侵犯

香港嘅事已經connect 咗唔少人

如果侵真係跟佢嘅說話去做
一意孤行 唔聽市民嘅聲音 同中共極權冇撚分別
由得香港嘅 嚟緊連唔連到任都成問題

唔該係哋咪撚再屌侵侵
Be Humble.

[文宣工作] 你今日air 左未 ? 原來大家忘記左ad

阻阻大家

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

You

見到有人利用侵番話吹風話唔好理美國戰線
總統=/=美國選民同議員
其實依家反而更加要爭取美國民眾支持
3億美國人有權決定美國政治
美國所有政治人物都好重視民眾
否則下次就唔使再選

要同美國民眾講：
理解美國官方為咗工人階級而同中國deal
但同時感謝一路以來民眾同議員對香港嘅支持
我地都有共同嘅價值觀
一齊繼續為普世價值而奮鬥

簡單啲講就係
簽協議後反而要加強twitter, reddit宣傳
難得民眾戰線終於有啲成果
NBA同暴雪事件發酵
令呢排美國民眾支持香港程度之高係前所未有
要繼續發揚美港民間友誼

推

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

正視聽

唔屌但都唔可以停國際戰線

文宣冇人會停

睇左性侵

漏咗
仲有south park同red bull

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.12
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，就算今日好多手足出唔到黎，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
潛滋暗長！忍耐負重！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

要講大撚把
Zedd 讚South Park post

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

班風向撚完全唔洗理
只要幾乎同一時間有一堆差唔多內容，目的都係打擊你自信或者老點你既，基本上都可以確定係三毛

班友睇清楚傾掂d乜未
係暫緩新增關稅
之前既關稅無變過照收

前排侵話香港示威係暴動
跟住又大堆post 講
冇意思根本 放長雙眼睇佢點出手仲好

咪係 仲要中共向美國買幾百億野

做自己要做既野

失敗撚 分化撚拉走佢

拉